有無人住深水埗成日比個癲婆騷擾

屌佢老母日日6點鐘就開始嘈有無人知佢住邊